其實有電池盒嘅手掣好過一體式電池嘅手掣

簡單啲嚟講就係xbox手掣嘅電池設計好過dualsense
有電池盒嘅手掣方便好多又環保好多
dualsense冇電嗰陣就要插住尿管玩
又或者買兩個手掣先可以係咁玩
xbox手掣有四粒充電池就已經可以無限玩玩到電池爛埋都得
電池老化嗰陣dualsense又要成個手掣唔要得
xbox就咁買過新嘅充電電池就得
手掣壞咗嘅話回收當然最好啦
但貪方便就咁丟嘅人都唔少
dualsense一體式鋰電池對環境做成嘅污染絕對更加多
就算係懶唔想拆電池
裝咗充電電池嘅xbox手掣亦同dualsense冇分別
再懶啲又唔care環保嘅話就直接用翻即棄電池又得
所以先話有電池盒嘅手掣提供咗更多使用方式俾玩家

唔知幾時開始有一體式電池等於高科技嘅錯覺
個個都話xbox手掣喺2020仲用電池盒好廢
但其實一體式電池先係科技嘅倒退
又唔user-friendly又唔環保
已經接近完美嘅手掣又點使再加各種gimmicks畫蛇添足？
唔係xbox手掣落後
係唔識用嘅人思想落後啫
有啲嘢了解吓先好作出評價啦大家

ching第二個po又引戰

其實AA電換電係方便過充電
不過現代少電器係用AA電 d人先覺得係落後左

iphone幾時可以就咁換電，唔想帶尿袋出街

一體換電其實就唔難
不過唔會咁好死出舊原廠電俾你換

啱啱放監？
咁多年叉盒手制都贏㗎啦

係部主機無乜人買咋嘛

xbox elite 2手掣都係一體式鋰電池

咁好多索粉都啱啱放監
次次見啲人都係吹奏dualsense一體式電池幾先進幾勁

電話因為要薄所以先會用一體式電池
但其實都係科技唔夠先進所以先係咁
同埋可以就咁換電嘅話點坤係買新機

所以唔會買
同埋search一search都搵到好多人話啲掣有問題
不了

邊個po見到？ 介唔介意cap上嚟

巴哈就呢張有印象啦
連登搵關鍵字少難
yt一堆留言都仲有呢個misconception唔難搵